"De lijkschouwer: Wat was het punt waarop u en uw vader had dit laatste ruzie?
"Getuige: ik zou liever geen antwoord te geven.
"De lijkschouwer: ik vrees dat ik moet drukken.
"Getuige: het is eigenlijk onmogelijk voor mij om te vertellen.
Ik kan u verzekeren dat niets te maken heeft met het droevige tragedie die volgden.
